連登 有冇人有工程Freelance介紹? [CIVIL/入BD]

如題

有都自己食埋la

咁有D 可能食唔晒
想分出黎呢?

補多少少資料

有牌 MICE (我知呢個好BASIC)

Pish

有MICE 做咩唔考路政署？

正苦工唔易入 未必年年有位開

留名乞食